女神話朕似周杰倫 ,咁係代表D咩??

係咪代表讚我有才華???

代表你係毒撚

代表佢聽唔明你up乜9

代表你眼細唔係佢杯茶

代表女神三萬蚊過夜

似樣囉

並非好事

代表你似埋東尼大木

蛇頭鼠眼

代表三萬蚊過夜 你條女係

代表你on9 咁都信

話你講野1999

mumble rap，ok？

似李榮浩

話你眼細又毒撚
樣似周杰倫呢句真係好毒
鄧樓主陰功

粉腸

你條女係雞